Welcher Lehrer wurden fälschlicherweise für eine Aufsicht eingeteilt und zu welcher?
SELECT lname,dname FROM disziplin NATURAL JOIN lehrer WHERE istklassenlehrer=true;

Kommentar: Einfache Abfrage mit Projektion und natural join.